# bigdatajujuy
## Web de Big Data Jujuy
### Django, python3, inscripciones, validacion via mail, etc

Para poder probar este proyecto solo deben Instalar:
- Python3+

Correr:
- pip install -r requeriments.txt
- python3 manage.py migrate
- python3 manage.py createsuruser
- python3 manage.py runserver

Podran accederlo:
- Home: http://localhost:8000
- Admin: http://localhost:8000/admin
